有無人好鍾意飲士多啤梨奶昔

又夠冰又好飲

可惜氣管敏感, 淨係夏天先可以間唔時飲

鐘意飲但飲親都肚痛

點解既

lactose intolerant

溶左嘅雪糕